# PHP RSS PROJECT

- Используемый фреймворк: Laravel 8
- База данных: MySql
- Добавлена административная панель. Адрес: http://доменпроекта/dashboard

Консольная команда для запуска бота - php artisan parse
